(國際戰線) 回應"火魔法藍絲"的公關答覆

一定會有人問起, 無得冷處理, 不如諗下點答覆仲好

我既建議答案
- 我都很不希望見到呢類事發生. 希望藍絲唔會因此送命.
- 另一方面, 抗爭者都忍受著不少藍絲暴力, 如咬耳仔, 撞車... 抗爭者抵受藍絲暴力, 完全沒有法治保護.
- 歸根究底, 最大責任在於香港政府. 特區政府不斷行使制度暴力, 令社會變得不公平不公義. 社會愈趨不公平不公義, 自會發生更多暴力事件. 故此, 暴力的罪魁禍首是香港政府.

- 如果要停止暴力, 美國要盡快通過《香港人權與民主法案》; 只有箝制香港政府行使制度暴力, 才能停止暴力. 如果法案不能通過, 暴力不會停止.

(歡迎其他人俾意見, 集思廣益)

集思廣益

希望受害者能夠早日康復

我覺得要小心d處理
政警咁黑人憎就係因為好多官腔式的廢話帶人遊花園

多謝手足提供意見

呢篇文幾值得睇
我諗要視乎你面對的對象係咩人
如果係冇可能接受叔一燒的人的話
無謂同佢嘈交
直接認錯將問題問題帶去警察放生藍絲
令佢覺得叔一燒情有可原
認錯只係手段 最重要係增加支持者

離開Margaret的辦公室後，那句「你想啱，定想贏」一直縈繞心頭。難道要贏就不用啱？吳靄儀當然不是這意思。所謂「要啱」，不等於你想正確，只表示你想顯得正確，以正確為第一目標，這是執着自我多於追求成功的思維。「想贏」，不是說可靠不正確的手段達到目標，相反，你必須放下我執，時刻修正，不介意認錯，這樣才能找到贏的方法。

對象主要係外國

人地問你，你就一定要答你諗乜？外面有人問到，我會輕鬆地客觀描述「深表遺憾，雖然唔希望有類似事件發生，但情況明顯會持續出現，呢d係因果。」frd問到，我會話，佢地制裁我地死咁多人，叔一燒就算，唔夠囉。